劉馬車 分開的眼眸似撞邪 (懷念劉馬車)

劉馬車 分開的眼眸似撞邪
為人嘲笑思想早傾斜
霓虹溢瀉 執屍搞嘢 完成後卻要踎監過夜

傾城？

巴打犀利

第二句開始好勉強 差啲睇唔出

邊間教會

關你撚事阿